(勇者入)有冇人試過759賣既茶包？

如題
有冇推介？
邊隻最伏？
打算用來玩遊戲
我見有隻叫Basilur
係斯里蘭卡出，係咪都係伏野？

垃圾黎

就係要來玩遊戲
輸左要飲
越伏越好
當然唔好搞到大家肚瀉

茶包其實唔會伏得去邊

btw有一隻三角茶包係唔知咩呍呢嗱味，堅難飲

有

斯里蘭卡好伏
不過個盒幾靚
有陣怪甜味

我今日見有隻叫奶香烏龍

巴打有冇推介邊隻最伏？

斯里蘭卡一般嚟講係伏 Loyd一般嚟講ok

收到

斯里蘭卡紅茶 紫色盒伏撚到

唔係啵 斯里蘭卡綠色盒正

得川寧先叫做係茶

呢隻我都有，算係最無伏果隻嚟

叫乜名？

無圖係手，成個盒綠色的，綠茶嚟

咁買難卡全黑色盒果隻

全部難飲到

而家我拎去放落鞋到癖味